你揸架咁既垃圾贏人地部evo 你有冇病呀

咁都輸先好笑